[武漢病毒實驗室] 武漢肺炎發現過程

未fact checked

樓主出po，加上擇要會好啲

希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港